去旅行睇電視既時候睇過邊套戲好深刻？

我先

忘形水/水底情深

係泰國睇 講一個啞女同隻魚怪既愛情故事
就咁聽好似好無聊但唔知點解愈睇愈正

呢套個個都睇過啦...

喺泰國酒店睇fifty shades of gray,
所有sex scene/nude scene無哂。
所以個中間同尾一野飛哂。套戲短過一個鐘

喺泰國酒店睇到泰文版雷神好奇怪

係泰國睇任何戲都會好經典試過睇minions

有啲戲本身唔係自己鍾意既戲路咪唔睇有幾奇
我夠識大把同齡人連哈利波特1-7集完全都冇睇過啦哈利係愛呀suppose係我地個年代係人有睇明珠台都實睇過架啦
正如我都話睇齋片名同封面已經feel到悶，加上毒撚最撚憎啲愛情放閃戲，係去到旅行電視有播先睇下，咪知同預想中既唔同，差啲係人生中錯過左套好戲

咁啱一月去柬埔寨酒店都有播呢套戲
之前已經係戲院睇過
唔講情節, 其實個配樂幾好聽

Green Miles

嚮越南睇用越南語配音嘅香港電視劇
成套戲一個男人配，男聲係佢，女聲都係佢

泰文minions捻起都好笑

記唔記得邊套劇

十二星座幸運圖 類似外語片
睇到一半想搵番 但上網搵極都搵唔到

我都睇過, 90年代果d戲黎
仲記得黎明係主角

忘記啦，我記得係老舊劇

收費電影>限制級>電影套餐

台語版周星馳系列